一人只可以講一首 你覺得最好聽既動漫歌

人靚聲甜歌好聽

細個第一次聽個陣5 6 歲
就一次印左落腦

咩世界が終るまでは 都輸半個馬鼻

無撚敵#lick#

第一個上紅白嘅聲優

好難講 近期的話這首吧

白金ディスコ

喺カワキヲアメク , all alone with you , Refrain, unlasting 入面掙扎咗好耐

Supercell 好難揀

Unlasting

好聽喎 Raon版好聽啲
得首歌okay only

残酷な天使のテーゼ
利申: 冇睇Eva 聽完麗英cover之後狂loop

君の知らない物語

萊納背叛曲 S2E6好撚正

鋼練 nico touches the walls

炎

拔劍神曲

早安

不死傳說 陳奕迅

aLIZe 世一

有咩漫畫歌介紹

フーリジア

咩叫漫畫歌

《徒櫻》蓮花

俾樓主貼咗
但你5、6歲點會聽到泉水ver.

大家順手post埋link 方便大家整歌list

數碼暴龍 brave heart
聽到會毛管戙

點解唔會？

千年女王
梅豔芳

以前d卡通大部份都有廣東話主題曲
好多拍得住甚至好過原裝日文

ブルーバード（青鳥）
創聖のアクエリオン

多啦A夢大長篇入邊武田鐵矢寫嗰啲咪係漫畫歌囉，講到好似無咁。

數碼暴龍系列我覺得《One vision 》最正

angel beat必聽嘅歌

love illusion (倫也version)

空色デイズ

唔計live

坂井泉水真女神

入嚟就係想講呢首

漫畫有咩歌

冇聽過cover
唔知你係咪講呢首

就係見識少先入黎請教你
你標題寫動漫歌嘛

this？

日語原文「アニメソング」

對我來說最正呢隻

咁即係有咩漫畫歌推介
btw 日文原文關我咩事

Every Little Thing - Grip
犬夜叉系列好正

我個post叫動漫歌
你問我漫畫歌做咩？

btw 漫畫歌關我咩事

其實7左不如就認啦
動畫歌就動畫歌
動咩漫畫歌呀 大陸仔

Hanezeve Caradhina
好鐘意首歌隨著時間愈嚟愈變陰沉並激昴
好表達到深淵愈深就可怕但同時燦爛個感覺

愈聽愈上癮

動漫歌又大陸仔？

支那仔上腦？

ノラガミ op 2 狂乱Hey Kids!!

ROOKiEZ is PUNK'D - コンプリケイション

Yes，第一次睇+聽時真係有「驚艷」同「藝術品」嘅感覺，首詞加曲風成首詩咁。

天元突破 op

犬夜叉- Dearest

帶領我降世到 這世界盡頭
幽幽清香 花瓣遍滿這深淵
百年盛開 不減幽雅 永不隕落

似印證我滿載 詛咒命途
祝福犧牲 花海裏獻上我身軀
仍然祈許 即使消散 葬身於奈落

"Made in abyss" are the music always in my favourite list

入坑aimer嘅第一首歌

自己反而鍾意butter-fly多啲

一首想迫撚死人咩

realise

如身邊有你

推呢首

4頁都冇奏

:萊拉 托柒 你兩個反骨仔

一定係聽爆笑管家雛菊cover

Spotify iTunes 都冇
呢首同 release my soul 都正

識貨

Colors / code geass

一首，自膠，上面果首為準

一定 君の知らない物語
用一首歌講完一個故仔, 起承轉合一氣呵成
加上nagi好似水晶咁通透嘅音色, 用盡高低音域
敢講咁多年冇一個女聲cover好過原唱

.

曹操回憶關羽果時好有畫面最後用大笑蓋過傷心之後過幾日死埋

佢好多歌都好聽 又靚聲
可惜唔太紅得起

變巨人果下真係好有feel

咁多年仲係覺得好好聽

同個劇情真係好夾
係我眼中 過咗咁耐
都冇乜邊首歌 覺得可以超越到

uninstall超正

我覺得OP1好聽啲

呢首應該係我前幾首最有印象既動畫歌
唔計有中文版個D

罪惡皇冠全部歌

要係原唱

LiSA - シルシ (Shirushi) メガスピーカー
歌詞太正.... 呢個live version 最好聽

石頭門咁多首歌最中意e首

我po嗰條link唔係原唱咩
梳ly
平時用開spotify

流浪神差

Row Row fight the power

Ready steady go

EVA

魔法小神童加旋 ED1

識野

Aqua Timez 都解散咗了

上邊放錯Link，補返

日式麵包王

水の星へ愛をこめて

White Album / 屆かない戀

櫻日和

雨宮天 - 誓い

擁

物語最高

覺唔覺中尾段d對講聲音強姦左首歌

我都覺得幾好聽 但次次聽到個個位

依度擺white album 應該冇人打我掛

正皮比EVA,負皮比麗英

未睇過

Macros 7 - remember 16

Rolling Star

早安屌打全部

我鍾意Again多d

HXH - hyori ittai

因為呢首歌同MV令我三日追哂六季

Aimer

認識上戶彩係呢首歌而唔係佢d戲／劇

冇撚得輸

春はゆく都唔錯,不過都係鍾意 I beg you多啲

呢首歌有英文同廣東話版本

Black cat OP1

呢套比較冷門

強理由知

睇個mv好想一拳鍋面

上戶彩隱乳女星，超正

秒

小圓ED Magia
又係講成個故事 第三集尾先播

黑傑克有冇人睇過

屌㩒錯負皮

熱血到喊

見咁耐都未有紫羅蘭

貼多首

記得細個喺animax聽到一秒就愛上咗

銀河騎士傳

第一女主一出埸就比個變態殺死咗

呢套好睇，女主角個細佬比佢家姐玩死咗

其實幾好點解咁多負皮

動物台新會然

粵語版有feel啲

我

應該冇乜人聽過

Diva係女主角個妹黎

本身想揀家教首Last Cross
結果都係奈落の花跑贏

兩條link同一首

YOASOBI真心好聽 近排係咁loop

次次聽都覺得好感動

凈係聽過雛菊版

屌你地PO完LINK可唔可以講埋係咩動漫咩歌

BTW, BUTTERFLY飛帽版冇得輸

坂井泉水
佢有幾首柯南opening同ending

竟然有呢首
好可惜動畫出到一半就冇下季

寒蟬舊動畫2期首OP

好難揀 最後都係呢首

又灰暗又神秘嘅感覺
鍾意到連碟都買埋

男女平衡做得好好

睇到ching講夾諗起鋼鍊OP5 不過論好聽呢首真係聽唔厭

有冇人有聽Beastars 今季首OP? 又係超好聽

怪物 又係YOASOBI

btw覆返樓主 我揀鳥の詩

聽左咁多年都係覺得依首最好

識貨，地獄少女ED1好正

龍珠GT

狼與香辛料OP1

YA-HA

魔法士歐菲ed1

舞乙hime op1

Dream Wing -栗林みな実

直到世界盡頭
哩個live真心正，聽完會即刻想睇返入樽

甲賀忍法貼

加旋都好正

遠藤正明隕石墜落版

估唔到會係到會見到魔術士歐菲
BUT我中意OP2多D

推薦呢首
同樣都係寒蟬系列嘅歌

我鐘意睇小薯茄d 片
但認真麗英唱慢歌冇感情，快歌又唔熱血，係得日文順

Styx Helix

高橋洋子本身都唔係靚女
睇開啲

courage 刀劍絕劍篇op
每次loop都心酸

雞仔聲！好難聽？

君だったら 好似係動漫歌？
如果唔係就龍珠gt op

無法超越
諗返起咁多套gundam最中意都係gundam00

我反而最中意佢首the dearest

My dearest sor寫錯

動漫喎

btw, Innocent Starter ,
我係睇完奈葉一季先鍾 奈奈

星間飛行- macross F

其實入面全部歌都好正㗎

深愛WA2有，不過係翻唱

Beastars 第二季 op ed

ORANGE 喊死

另外依個YOUTUBER唱都好正

白色相薄咪有

有無人識

記錄的地平線 - ED1

日文同廣東話都鍾意

有知音
個詞唔特登填到句句押韻，唱出嚟另有一番味道

跟住五條老師一齊fing

記得以前有線兒童台定Animax

爆裂戰士戰藍寶幾好睇！

細個成日要星期日早起身睇電視

戰鬥男孩都好好聽

その血の運命!!!!!!!

見好似咁耐都冇人講 真係好似少人識

唔識WA1動畫OP
係我太落後定點
緒方理奈點都入到水樹奈奈角色頭5掛

butterfly kiss

冰菓op
冇得輸 副歌一開始即刻起雞皮

超正

ßios

TVB

Higher and higher 一樣咁好聰

鳥之詩仲正

樓主係咪江郎才盡
唔再開膠post

我不嬲高質post 同 膠post都有開

難得哩個post 未有父哥肉照

好魔性
開頭聽覺得好怪
聽多幾次起雞皮

最鐘意呢段
しんしんとかなしみだけがふりつもる
願望も悔恨もただ埋め尽くす
きずな結んだ遠い春の日を
傷跡さえも消えてしまうの?

OP1好聽D WO

死亡筆記

依家變左meme song

唔知po過未 - Hatena

Nagi - 水族館

ふしぎ遊戱 ED ときめきの導火線
觀看次數：17,643次

正！！！！！！

brave shine
好熱血，都似依家嘅香港咁

呢首簡直係動漫界嘅國歌。
我手機鈴聲就係呢首

聽完好sad

我都最鍾意你講嘅呢段，
最好聽嘅部分
唔知對於不幸嘅櫻來講，佢嘅傷痕有無被撫平？

即使櫻再污糟，士郎仍然真心愛著佢，真係好感人。

我當初聽完就好想好似言葉咁跳落來。

絲打咁唔好聽
聽其他

但佢呢首歌又真係好吸引，「why？世間一切如此脆弱，無法挽留」

最尾果張圖
果種絕望

好似冇咩人聽

負皮緊嘅唔係佢首歌
係佢嘅人

就係呢種絕望吸引左當時岩岩失戀又成日要返工嘅我。

我都失戀果時聽
加成x100

DOES 曇天

多得呢首歌，我至知自己好傷。

傷左唔緊要既，都係令自己成長既一步
下一段關係會更好既

所以就遇到依家嘅男友，咁就一齊左5年半。

咁咪好好
要更加幸福！！！！

多謝你祝福，我都只希望可以咁樣一直落去。

聽下d sweet歌換下心情

多謝你

好聽既Op ed太多
揀首插曲
一首帶左悟飯上神台既歌

有人拎 Hunter出嚟，竟然冇呢首

好難揀
不過第一時間諗到依首

見無咩人講應該好冷門
另外覺得水星領航員大部分歌都好聽

Gundam00 trust you

好難揀

無禁入去就咁睇個封面都知係深愛嚟

點解唔可以直接叫動畫
一定乜都要動漫 ？ 好聽啲啊
唔反對人用呢個字 但係好心咪濫用

頂我講咗好多首添

其實好難得一首